係時候收X

你班街 死鳩硬
為咩好呀而家
湯炸是無辜的
鬧人正仆街
針鳩人
你老未
千期咪西中計呀各位
心情好錯中XX
做d野證明自己無做錯
咁先係民X解決辦法
背後咩鳩動作動机和喊喻

無人是故島

双向双法
亲习思想
共建欢樂
Many many poor poor guide in Hong Kong
As your heart can give sunny to reach it, if not just stop it. Poor guide 閪

Background making decision ppl of the bad face ppl
U is very fast in public to see u face la
Stop do bad things la, nowadays is developed country la ON9 閪

Wong C 文 where are U ?
I am very care u

My best FD is give ppl take out

I find out that

O,...... in Japan poor guide

你老尾竟然咁做

再開大火d 同志

估5撚到 身邊無人可信
派特务

食屎狗

有冇d有文化嘅人可解釋？

好撚陰显呀 僕街

有冇supporting 可證明me say things
Me is very dangers

Must trust must ppl

Ho la ON9

Strongly to help me, I don't want to dead

Open Map 炮

Prepare to kill ppl